表情已經話你知邊個冇人性

同樣係追頒獎章